pccw 10月完約，有冇續約offer / hkbn

本身用緊300mb